恒指熊 Gel 區

美國已經跌緊 1200
大家收唔收貨
明天恒指將跌 500

收錢喇